各區宵夜/甜品推薦

有時夜晚餓想揸車食個宵夜/甜品
有無各區宵夜推薦？

拋磚：尚德宵夜

羅湖村炒米粉

叫糖水雄/廟街玉子燒外賣

大埔陳漢記食粥腸粉
深水埗新香園蛋嘔治
長沙灣洪慶飲夜茶

新香園有兩間

桂林街呀
半夜三兩走去食件蛋牛治烘底加支大可樂
食完企起身叉住條腰嗝啖氣
哇諗起都爽

搵日揸車去試下先

各區24小時麥當勞

富康歡記 好食到傻

有無開到夜一夜既大排檔/打冷/茶記出面有咪錶/泊街